長輩圖新方向

頭先睇完高智森果post，除佐好撚嬲之外，仲發現真好多廢佬俾人洗哂腦，信香港金融海嘯係大陸幫手，大陸有幫香港對付沙士，東江水係上面恩賜。希望有新長輩圖可以俾廢佬認識真正的事實。

首先自己睇睇參透下

以下純拋磚引玉